用人道手法去處理確診者/懷疑確診者跟本係on9

最恐怖係啲人，唔係隻病。
個個有手有腳唔係坐監，
係隔離營根本唔會守規矩。
覺得無病嘅又唔想係入面，
一定會萌生逃走嘅念頭，
無病變有病，間房又乜都無又悶。

而且你俾隻船泊岸，而唔係海上飄
已經係好撚人道
所有國家入境處係可以拒絕入境
你成隻船都係毒，同敵軍艦泊埋黎有咩分別？
政策者要人道處理，派醫護上去
醫護第一樣野要做係確保現場環境安全，
隻船好危險，所以醫護係可以全部拒絕上船
咁船上面d 人已經可以係等死
好啦，現實係有醫護自願上船
咁你上得船就咪撚落返黎
如果醫護落得黎，根本全部人都落得地
仲有係邊個定14日就落地咁on9
隻病潛伏期根本唔止14日
要d 人係船上面醫好晒無病徵落地先合理
時間要一年半年先係正常合理
你放呢幾千人落地
你點同你日本一億二千萬人交代？
你知唔知有幾多連鎖反應？
要搵包車搵隔離宿舍，附近居民又投訴
人民更加恐慌搶口罩搶米
社區爆發風險又大左

撒僑又係on9
帶毒回鄉係不肖子
現行國家撒僑應該要加條件囉
危害國家安全嘅傳染病點會包埋呀
真係on99